慘啦 三日無確診

仆街 屋企仲有十盒口罩帶唔撚晒啦 蟹啦蟹啦

慘得過我
成50盒喺外國攞唔撚到番嚟
錢又退唔到

抵撚死
成隻蝗咁
搶人資源

屌 一家三口早午晚各一塊好快清到啦

之前啲人話一次過入左1年份量唔係好過份
仲要話咩計1家5口人人每日都用2塊

屌你老母
我幫人入唔通又話比你聽咩
你無出過去搶口罩？

黎緊長假期天氣咁好，當然又要行山、去離島
唔通重Stay Home咩

學人地當內衣著 好快就清到

無

冇排都冇排過
一早巳經有
口罩都冇，仲要去搶
零危機感，仲要卡關
未有武肺都一早要有返兩三盒做醫療儲蓄用啦
有發吓夢都會入返幾盒掛
仲要成隻蝗咁搶人資源
仲卡埋關堅叻仔
以為個個好似你咁叻仔出去搶口罩
做炒罩師咩
炒到甩碌，就上連登叫苦
50盒口罩幫人
幫人洗鳩夠你慘咩
定係戇鳩仔唔收人錢先

可以當期貨咁交易，如果有人唔睇好前景可以低價收購呢張貨單

6月期罩就黎跌到負數

冇 本身屋企個d都未用哂 btw我覺得會有下一輪爆發

戴到有疫苗啦，以爲無確診就唔使戴
大把無症狀感染